我粒F5自從噤爛咗之後，就無再正常返

真係講你都唔信

琴晚我一直咁噤F5
噤呀噤係咁噤都唔出野
噤吓噤吓原來爛鳩咗

今日有新貨返啦屌